{"layout":"indicator","sdg_goal":"10","goal_number":"10","indicator_number":"10.7.4","indicator_sort_order":"10-07-04","permalink":"/10-7-4/","reporting_status":"complete","published":true,"data_non_statistical":false,"national_indicator_available":"Anteil der Bev\u00f6lkerung, der auf der Flucht ist","comparison_sdg":"Die Zeitreihe entspricht den globalen Metadaten.","goal_meta_national_link":"https://SdgTestEnvironment.github.io/sdg-indicators/public/Meta/10.7.4.pdf","goal_meta_national_link_text":"Metadaten zu den dargestellten Zeitreihen","indicator_name":"Anteil der Fl\u00fcchtlinge an der Bev\u00f6lkerung, nach Herkunftsland","target_name":"Eine geordnete, sichere, regul\u00e4re und verantwortungsvolle Migration und Mobilit\u00e4t von Menschen erm\u00f6glichen, unter anderem durch die Anwendung einer planvollen und gut gesteuerten Migrationspolitik","target_id":"10.7","un_designated_tier_url":"https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/'","un_designated_tier_url_text":"Tier I</a>","un_designated_tier_url_alert":"der Statistischen Division der Vereinten Nationen","un_custodian_agency":"Hoher Fl\u00fcchtlingskommissar der Vereinten Nationen (UNHCR)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-10-07-04.pdf","goal_meta_link_text":"Metadaten zu diesem Indikator","goal_meta_link_alert":"der Statistischen Division der Vereinten Nationen","source_active_1":false,"source_active_2":false,"source_active_3":false,"source_active_4":false,"source_active_5":false,"source_active_6":false,"data_show_map":false,"data_start_values":null,"computation_units":"Je 100 000 Einwohner/ -innen","copyright":"&copy; Statistisches Bundesamt (Destatis), 2023","data_footnote":"F\u00fcr 2010 wurde die Bev\u00f6lkerung anhand des Zensus 2011 sowie der Wanderungs-, Geburten- und Sterbestatistiken zur\u00fcckgerechnet.","graph_title":null,"graph_subtitle":null,"graph_type":"line","graph_stepsize":[{"step":25.0}],"show_line":true,"span_gaps":true,"precision":[{"decimals":3}],"previous":"10-7-3","next":"10-a-1","national_geographical_coverage":"Deutschland","page_content":"\n<span></span>","en":{"language":"en","national_indicator_available":"Proportion of the population who are refugees","comparison_sdg":"The time series is compliant with the global metadata.","goal_meta_national_link_text":"Metadata on the presented time series","indicator_name":"Proportion of the population who are refugees, by country of origin","target_name":"Facilitate orderly, safe, regular and responsible migration and mobility of people, including through the implementation of planned and well-managed migration policies","un_designated_tier_url":"https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/","un_designated_tier_url_text":"Tier I","un_desgnated_tier_alert":"the United Nations Statistics Division","un_custodian_agency":"United Nations High Commissioner for Refugees (UNHCR)","goal_meta_link_text":"Metadata on this indicator","goal_meta_link_alert":"the Statistical Devision of the UN","goal_meta_2_link_text":null,"goal_meta_3_link_text":null,"computation_units":"Per 100,000 inhabitants","copyright":"&copy; Federal Statistical Office (Destatis), 2023","data_footnote":"For 2010, the population was calculated backwards using the 2011 census and migration, birth and death statistics.","graph_title":null,"graph_subtitle":null,"national_geographical_coverage":"Germany","page_content":"\n<span></span>"},"national_metadata_updated_date":"2023-07-20","national_data_updated_date":"2023-07-20","target_number":"10.7"}