[{"Year":2010,"Value":null,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2011,"Value":null,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2012,"Value":null,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2013,"Value":null,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2014,"Value":null,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2015,"Value":20.0,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2016,"Value":19.8,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2017,"Value":18.8,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2018,"Value":18.5,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2019,"Value":17.3,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2020,"Value":20.4,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2021,"Value":21.0,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2022,"Value":21.1,"Series":"Von Armut oder sozialer Ausgrenzung bedrohte Personen"},{"Year":2010,"Value":15.6,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2011,"Value":15.8,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2012,"Value":16.1,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2013,"Value":16.1,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2014,"Value":16.7,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2015,"Value":16.7,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2016,"Value":16.5,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2017,"Value":16.1,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2018,"Value":16.0,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2019,"Value":14.8,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2020,"Value":16.1,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2021,"Value":16.0,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2022,"Value":14.8,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2023,"Value":14.3,"Series":"Armutsgef\u00e4hrdungsquote"},{"Year":2010,"Value":null,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2011,"Value":null,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2012,"Value":null,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2013,"Value":null,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2014,"Value":null,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2015,"Value":9.5,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2016,"Value":9.4,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2017,"Value":8.7,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2018,"Value":8.0,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2019,"Value":7.6,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2020,"Value":8.3,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2021,"Value":9.5,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2022,"Value":9.8,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2023,"Value":null,"Series":"In Haushalten mit sehr niedriger Erwerbst\u00e4tigkeit lebende Personen"},{"Year":2010,"Value":null,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2011,"Value":null,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2012,"Value":null,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2013,"Value":null,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2014,"Value":null,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2015,"Value":5.7,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2016,"Value":4.7,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2017,"Value":3.7,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2018,"Value":3.4,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2019,"Value":3.0,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2020,"Value":4.4,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2021,"Value":4.3,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2022,"Value":6.2,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"},{"Year":2023,"Value":6.9,"Series":"Unter erheblicher materieller und sozialer Deprivation leidende Personen"}]