[{"Year":2017,"Value":null,"Units":"Hektar","Series":"b) Anteil der degradierten Gebirgsfl\u00e4che"},{"Year":2018,"Value":0.05,"Units":"Hektar","Series":"b) Anteil der degradierten Gebirgsfl\u00e4che"},{"Year":2019,"Value":null,"Units":"Hektar","Series":"b) Anteil der degradierten Gebirgsfl\u00e4che"}]