[{"Year":2010,"Value":20837,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2011,"Value":20385,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2012,"Value":17303,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2013,"Value":18494,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2014,"Value":17011,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2015,"Value":16298,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2016,"Value":15277,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2017,"Value":15467,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2018,"Value":15652,"Units":"Anzahl","Series":"Attributable Todesf\u00e4lle zur\u00fcckzuf\u00fchren auf eine langfristige Exposition mit Feinstaub (PM2,5) in der Bev\u00f6lkerung ab 25 Jahren"},{"Year":2010,"Value":388024,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2011,"Value":378359,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2012,"Value":320267,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2013,"Value":341775,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2014,"Value":320022,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2015,"Value":302225,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2016,"Value":286350,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2017,"Value":285630,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"},{"Year":2018,"Value":290702,"Units":"Jahre","Series":"Disability-adjusted life years (DALYs) die auf die Langzeitbelastung durch Feinstaub (PM2,5) bei Personen ab 25 Jahren zur\u00fcckzuf\u00fchren sind"}]