{"layout":"Indikator","sdg_goal":"10","goal_number":"10","indicator_number":"10.7.4","indicator_sort_order":"10-07-04","permalink":"/10-7-4/","reporting_status":"complete","published":true,"data_non_statistical":false,"national_indicator_available":"Deutsche Staatsangeh\u00f6rige, die im Ausland auf der Flucht sind","comparison_sdg":"Die Zeitreihe entspricht den globalen Metadaten.","goal_meta_national_link_De":"https://SdgTestEnvironment.github.io/sdg-indicators/public/MetaDe/10.7.4.pdf","goal_meta_national_link_text_De":"Metadaten zu den dargestellten Zeitreihen","indicator_name":"Anteil der Fl\u00fcchtlinge an der Bev\u00f6lkerung, nach Herkunftsland","target_name":"Eine geordnete, sichere, regul\u00e4re und verantwortungsvolle Migration und Mobilit\u00e4t von Menschen erm\u00f6glichen, unter anderem durch die Anwendung einer planvollen und gut gesteuerten Migrationspolitik","target_id":"10.7","un_designated_tier_url":"https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/'","un_designated_tier_url_text":"Tier I</a>","un_designated_tier_url_alert":"der Statistischen Division der Vereinten Nationen","un_custodian_agency":"Hoher Fl\u00fcchtlingskommissar der Vereinten Nationen (UNHCR)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-10-07-04.pdf","goal_meta_link_text":"Metadaten zu diesem Indikator","goal_meta_link_alert":"der Statistischen Division der Vereinten Nationen","source_active_1":true,"source_organisation_1":"<a href=\"https://www.unhcr.org/\" target=\"_blank\"> Hoher Fl\u00fcchtlingskommissar der Vereinten Nationen (UNHCR) </a>","source_organisation_logo_1":"<a href=\"https://www.unhcr.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgDe/unhcr.png\" alt=\"Logo unhcr\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_1":"https://www.unhcr.org/refugee-statistics/download/?url=Z5qp0j","source_url_text_1":"Refugee Data Finder (nicht auf Deutsch verf\u00fcgbar)","source_active_2":true,"source_organisation_2":"<a href=\"https://www.destatis.de\" target=\"_blank\"> Statistisches Bundesamt (Destatis) </a>","source_organisation_logo_2":"<a href=\"https://www.destatis.de\" target=\"_blank\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgDe/destatis.png\" alt=\"Logo destatis\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_2":"https://www-genesis.destatis.de/genesis//online?operation=table&code=12411-0001&bypass=true&language=de","source_url_text_2":"Bev\u00f6lkerung \u2013 GENESIS online 12411-0001","source_active_3":false,"source_active_4":false,"source_active_5":false,"source_active_6":false,"data_show_map":false,"data_start_values":null,"computation_units":"Je 100 000 Einwohner/ -innen","copyright":"&copy; Statistisches Bundesamt (Destatis), 2023","data_footnotes":"Der Indikator misst den Anteil der deutschen Staatsangeh\u00f6rigen, die im Ausland auf der Flucht sind, je 100 000 Einwohner/ -innen Deutschlands und nicht die Anzahl der Fl\u00fcchtlinge, die in Deutschland leben.<br>\u2022 F\u00fcr 2010 wurde die Bev\u00f6lkerung anhand des Zensus 2011 sowie der Wanderungs-, Geburten- und Sterbestatistiken zur\u00fcckgerechnet.","graph_title":"Deutsche Staatsangeh\u00f6rige, die im Ausland auf der Flucht sind","graph_subtitle":null,"graph_type":"line","graph_stepsize":[{"step":0.02}],"show_line":true,"span_gaps":true,"precision":[{"decimals":3}],"previous":"10-7-3","next":"10-a-1","national_geographical_coverage":"Deutschland","page_content":"\n<span></span>","en":{"language":"en","national_indicator_available":"German nationals who are refugees abroad","comparison_sdg":"The time series is compliant with the global metadata.","goal_meta_national_link_De":null,"goal_meta_national_link_text_De":null,"goal_meta_national_link_text":"Metadata on the presented time series","goal_meta_national_link":"https://SdgTestEnvironment.github.io/sdg-indicators/public/Meta/10.7.4.pdf","indicator_name":"Proportion of the population who are refugees, by country of origin","target_name":"Facilitate orderly, safe, regular and responsible migration and mobility of people, including through the implementation of planned and well-managed migration policies","un_designated_tier_url":"https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/","un_designated_tier_url_text":"Tier I","un_desgnated_tier_alert":"the United Nations Statistics Division","un_custodian_agency":"United Nations High Commissioner for Refugees (UNHCR)","goal_meta_link_text":"Metadata on this indicator","goal_meta_link_alert":"the Statistical Devision of the UN","goal_meta_2_link_text":null,"goal_meta_3_link_text":null,"source_organisation_1":"<a href=\"United Nations High Commissioner for Refugees\" target=\"_blank\"> United Nations High Commissioner for Refugees (UNHCR) </a>","source_organisation_logo_1":"<a href=\"United Nations High Commissioner for Refugees\" target=\"_blank\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgEn/unhcr.png\" alt=\"Logo unhcr\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_1":"https://www.unhcr.org/refugee-statistics/download/?url=Z5qp0j","source_url_text_1":"Refugee Data Finder","source_organisation_2":"<a href=\"https://www.destatis.de/EN\" target=\"_blank\"> Federal Statistical Office (Destatis) </a>","source_organisation_logo_2":"<a href=\"https://www.destatis.de/EN\" target=\"_blank\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgEn/destatis.png\" alt=\"Logo destatis\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_2":"https://www-genesis.destatis.de/genesis//online?operation=table&code=12411-0001&bypass=true&language=en","source_url_text_2":"Population \u2013 GENESIS online 12411-0001","computation_units":"Per 100,000 inhabitants","copyright":"&copy; Federal Statistical Office (Destatis), 2023","data_footnotes":"The indicator measures the proportion of German nationals who are refugees abroad per 100,000 inhabitants of Germany rather than the number of refugees living in Germany.<br>\u2022 For 2010, the population was calculated backwards using the 2011 census and migration, birth and death statistics.","graph_title":"German nationals who are refugees abroad","graph_subtitle":null,"national_geographical_coverage":"Germany","page_content":"\n<span></span>"},"national_metadata_updated_date":"2023-07-27","national_data_updated_date":"2023-07-20","target_number":"10.7"}