{"layout":"Indikator","sdg_goal":"3","goal_number":"3","indicator_number":"3.9.1","indicator_sort_order":"03-09-01","permalink":"/3-9-1/","reporting_status":"complete","published":true,"data_non_statistical":false,"national_indicators_available":"<ul style='padding-left: 25px;'><li>Attributable Todesf\u00e4lle</li> <li> DALY</li></ul>","comparison_sdg":null,"goal_meta_national_link":"https://SdgTestEnvironment.github.io/sdg-indicators/public/MetaDe/3.9.1.pdf","goal_meta_national_link_text":"Metadaten zu den dargestellten Zeitreihen","indicator_name":"Sterblichkeitsrate infolge von Verschmutzung der Raum- bzw. Au\u00dfenluft","target_name":"Bis 2030 die Zahl der Todesf\u00e4lle und Erkrankungen aufgrund gef\u00e4hrlicher Chemikalien und der Verschmutzung und Verunreinigung von Luft, Wasser und Boden erheblich verringern","target_id":"3.9","un_designated_tier":"<a href='https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/' title='Klicken Sie hier um weitere Informationen zur UN-Tier-Klassifikation zu erhalten.'  target='_blank'>Tier I</a>","un_custodian_agency":"Weltgesundheitsorganisation (WHO)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-03-09-01.pdf","goal_meta_link_text":"Metadaten zu diesem Indikator","source_active_1":true,"source_organisation_1":"<a href=\"https://www.umweltbundesamt.de/\"> Umweltbundesamt (UBA) </a>","source_organisation_logo_1":"<a href=\"https://www.umweltbundesamt.de/\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgDe/uba.png\" alt=\"Logo uba\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_active_2":false,"source_active_3":false,"source_active_4":false,"source_active_5":false,"source_active_6":false,"data_show_map":false,"data_start_values":[{"field":"Zeitreihe","value":"attributable deaths"},{"field":"Zeitreihe","value":"daly"}],"computation_units":"Anzahl; Jahre","copyright":"&copy; Statistisches Bundesamt (Destatis), 2022","footer_fields":[{"series":"attributable deaths","unit":"Anzahl","label":"Anmerkung","value":"Anzahl vorzeitiger Todesf\u00e4lle (Attributable Todesf\u00e4lle): Anzahl der Todesf\u00e4lle durch Versterben infolge dieser Erkrankung, soweit sie auf Feinstaub zur\u00fcckzuf\u00fchren sind."},{"series":"daly","unit":"years","label":"Anmerkung","value":"Disability-Adjusted Life Years (DALY): Gesamtsumme verlorener gesunder Lebensjahre durch Versterben und Erkrankungszeit infolge dieser Erkrankung, soweit sie auf Feinstaub zur\u00fcckzuf\u00fchren ist (Mortalit\u00e4t + Morbidit\u00e4t)."}],"graph_title":"Sterblichkeit infolge von Verschmutzung der Raum- und Au\u00dfenluft","graph_type":"bar","graph_stacked_disaggregation":"Art der Erkrankung","show_line":true,"span_gaps":true,"previous":"3-8-2","next":"3-9-2","national_geographical_coverage":"Deutschland","page_content":"\n<span></span>","en":{"language":"en","national_indicators_available":"<ul style='padding-left: 25px;'><li>Attributable deaths</li> <li> DALY</li></ul>","comparison_sdg":null,"goal_meta_national_link_text":"Metadata on the presented time series","indicator_name":"Mortality rate attributed to household and ambient air pollution","target_name":"By 2030, substantially reduce the number of deaths and illnesses from hazardous chemicals and air, water and soil pollution and contamination","un_designated_tier":"<a href=\"https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/\" title=\"Click here for more information on the UN tier classification.\"  target=\"_blank\">Tier I</a>","un_custodian_agency":"World Health Organization (WHO)","goal_meta_link_text":"Metadata on this indicator","goal_meta_2_link_text":null,"goal_meta_3_link_text":null,"source_organisation_1":"<a href=\"https://www.umweltbundesamt.de/en\"> German Environment Agency </a>","source_organisation_logo_1":"<a href=\"https://www.umweltbundesamt.de/en\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgEn/uba.png\" alt=\"Logo uba\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","computation_units":"Number; Years","copyright":"&copy; Federal Statistical Office (Destatis), 2022","footer_fields":[{"series":"attributable deaths","unit":"Anzahl","label":"Note","value":"Number of premature deaths (attributable deaths): Number of deaths due to death as a result of this disease, insofar as they are attributable to particulate matter."},{"series":"daly","unit":"years","label":"Note","value":"Disability-Adjusted Life Years (DALY): Total sum of healthy life years lost due to death and morbidity as a result of this disease, insofar as it is attributable to particulate matter (mortality + morbidity)."}],"graph_title":"Mortality due to household and ambient air pollution","national_geographical_coverage":"Germany","page_content":"\n<span></span>"},"national_metadata_updated_date":"2022-05-11","national_data_updated_date":"2022-05-11","national_metadata_update_url_text":"2022-05-11: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/SdgTestEnvironment/sdg-data/commit/dc71e55fa29dc7d275c95c7d63785d696bc8d015","national_data_update_url_text":"2022-05-11: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/SdgTestEnvironment/sdg-data/commit/dc71e55fa29dc7d275c95c7d63785d696bc8d015","indicator":"3.9.1"}