{"layout":"Indikator","sdg_goal":"5","goal_number":"5","indicator_number":"5.5.1","indicator_sort_order":"05-05-01","permalink":"/5-5-1/","reporting_status":"complete","published":true,"data_non_statistical":false,"national_indicators_available":"<ul style='padding-left: 25px;'><li>Frauenanteil im Deutschen Bundestag</li> <li> Frauenanteil in den Landtagen</li> <li> Frauenanteil in Kreistagen und Stadtr\u00e4ten von kreisfreien St\u00e4dten</li></ul>","comparison_sdg":"Die Zeitreihe \"Frauenanteil in Parlamenten\" entspricht teilweise den globalen Metadaten. Die Zeitreihe \"Frauenanteil in Kreistagen und Stadtr\u00e4ten von kreisfreien St\u00e4dten\" bietet zus\u00e4tzliche Informationen.","goal_meta_national_link":"https://SdgTestEnvironment.github.io/sdg-indicators/public/Meta/5.5.1.pdf","goal_meta_national_link_text":"Metadaten zu den dargestellten Zeitreihen","indicator_name":"Anteil der Sitze von Frauen in a) nationalen Parlamenten und b) Gemeinden","target_name":"Die volle und wirksame Teilhabe von Frauen und ihre Chancengleichheit bei der \u00dcbernahme von F\u00fchrungsrollen auf allen Ebenen der Entscheidungsfindung im politischen, wirtschaftlichen und \u00f6ffentlichen Leben sicherstellen","target_id":"5.5","un_designated_tier":"<a href='https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/' title='Klicken Sie hier um weitere Informationen zur UN-Tier-Klassifikation zu erhalten.'  target='_blank'>Tier I</a>","un_custodian_agency":"Interparlamentarische Union (IPU)<br>Einheit der Vereinten Nationen f\u00fcr Gleichstellung und Erm\u00e4chtigung der Frauen (UN Women)","goal_meta_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-05-05-01a.pdf","goal_meta_link_text":"Metadaten zu diesem Indikator (5.5.1 a))","goal_meta_2_link":"https://unstats.un.org/sdgs/metadata/files/Metadata-05-05-01b.pdf","goal_meta_2_link_text":"Metadaten zu diesem Indikator  (5.5.1 b))","source_active_1":true,"source_organisation_1":"<a href=\"https://www.bundestag.de/\"> Deutscher Bundestag </a>","source_organisation_logo_1":"<a href=\"https://www.bundestag.de/\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgDe/bt.png\" alt=\"Logo bt\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_1":"https://www.bundestag.de/abgeordnete/","source_url_text_1":"Deutscher Bundestag - Abgeordnete","source_active_2":true,"source_organisation_2":"<a href=\"https://www.bundeswahlleiter.de/bundeswahlleiter.html\"> Der Bundeswahlleiter </a>","source_organisation_logo_2":"<a href=\"https://www.bundeswahlleiter.de/bundeswahlleiter.html\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgDe/bundeswahlleiter.png\" alt=\"Logo bundeswahlleiter\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_2":"https://www.bundeswahlleiter.de/bundestagswahlen/2021/publikationen.html","source_url_text_2":"Ergebnisse fr\u00fcherer Bundestagswahlen","source_url_2b":"https://www.bundeswahlleiter.de/service/landtagswahlen.html","source_url_text_2b":"Ergebnisse fr\u00fcherer Landtagswahlen","source_active_3":true,"source_organisation_3":"<a href=\"https://www.bmfsfj.de/\"> Bundesministerium f\u00fcr Familie, Senioren, Frauen und Jugend (BMFSFJ) </a>","source_organisation_logo_3":"<a href=\"https://www.bmfsfj.de/\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgDe/bmfsfj.png\" alt=\"Logo bmfsfj\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_3":"https://www.bmfsfj.de/bmfsfj/service/online-rechner/gleichstellungsatlas?indikator=Mandate-kommunale-Vertretungen","source_url_text_3":"Gleichstellungsatlas: Frauenanteil an den Mandaten in den kommunalen Vertretungen","source_active_4":false,"source_active_5":false,"source_active_6":false,"data_show_map":true,"data_start_values":[{"field":"Zeitreihe","value":"Frauenanteil im Deutschen Bundestag"},{"field":"Region","value":"Deutschland"},{"field":"Region","value":"Baden-W\u00fcrttemberg"}],"computation_units":"Prozent","copyright":"&copy; Statistisches Bundesamt (Destatis), 2022","data_footnote":"Frauenanteil in Kreistagen und Stadtr\u00e4ten von kreisfreien St\u00e4dten: 2019 bis 2021 ohne Schleswig-Holstein.","graph_title":"Frauenanteil im Deutschen Bundestag, den Landtagen und Gemeinden","graph_subtitle":null,"graph_type":"bar","graph_stepsize":[{"step":10.0}],"graph_limits":[{"unit":"Prozent","minimum":0.0,"maximum":100.0}],"show_line":true,"span_gaps":true,"precision":[{"decimals":1}],"previous":"5-4-1","next":"5-5-2","national_geographical_coverage":"Deutschland","page_content":"\n<span></span>","en":{"language":"en","national_indicators_available":"<ul style='padding-left: 25px;'><li>Proportion of women in Federal German Parliament</li> <li> Proportion of women in L\u00e4nder parliaments</li> <li> Proportion of women in councils of districts and district-free cities</li></ul>","comparison_sdg":"The time series \"Proportion of women in parliaments\" is partly compliant with the global metadata. The time series \"Proportion of women in councils of districts and district-free cities\" provides additional information.","goal_meta_national_link_text":"Metadata on the presented time series","indicator_name":"Proportion of seats held by women in (a) national parliaments and (b) local governments","target_name":"Ensure women's full and effective participation and equal opportunities for leadership at all levels of decision-making in political, economic and public life","un_designated_tier":"<a href=\"https://unstats.un.org/sdgs/iaeg-sdgs/tier-classification/\" title=\"Click here for more information on the UN tier classification.\"  target=\"_blank\">Tier I</a>","un_custodian_agency":"Inter-Parliamentary Union (IPU)<br>The United Nations Entity for Gender Equality and the Empowerment of Women (UN Women)","goal_meta_link_text":"Metadata on this indicator (5.5.1 (a))","goal_meta_2_link_text":"Metadata on this indicator  (5.5.1 (b))","goal_meta_3_link_text":null,"source_organisation_1":"<a href=\"https://www.bundestag.de/en\"> Federal German Parliament </a>","source_organisation_logo_1":"<a href=\"https://www.bundestag.de/en\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgEn/bt.png\" alt=\"Logo bt\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_1":"https://www.bundestag.de/en/members","source_url_text_1":"Federal German Parliament - Members","source_organisation_2":"<a href=\"https://www.bundeswahlleiter.de/bundeswahlleiter.html\"> The Federal Returning Officer </a>","source_organisation_logo_2":"<a href=\"https://www.bundeswahlleiter.de/bundeswahlleiter.html\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgEn/bundeswahlleiter.png\" alt=\"Logo bundeswahlleiter\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_2":"https://www.bundeswahlleiter.de/en/bundestagswahlen/2021/publikationen.html","source_url_text_2":"Results of earlier elections to the Federal parliaments (only available in German)","source_url_2b":"https://www.bundeswahlleiter.de/en/service/landtagswahlen.html","source_url_text_2b":"Results of earlier elections to the L\u00e4nder parliaments (only available in German)","source_organisation_3":"<a href=\"https://www.bmfsfj.de/bmfsfj/meta/en\"> Federal Ministry for Family Affairs, Senior Citizens, Women and Youth </a>","source_organisation_logo_3":"<a href=\"https://www.bmfsfj.de/bmfsfj/meta/en\"><img src=\"https://g205sdgs.github.io/sdg-indicators/public/OrgImgEn/bmfsfj.png\" alt=\"Logo bmfsfj\" style=\"height:60px; width:148px\"/></a>","source_url_3":"https://www.bmfsfj.de/bmfsfj/meta/en/equality/equalityatlas?view?indikator=Mandates-Administrative-District","source_url_text_3":"Equality Atlas: Percentage of Mandates in Councils of Districts and District-Free Cities Held by Women","computation_units":"Percentage","copyright":"&copy; Federal Statistical Office (Destatis), 2022","data_footnote":"Proportion of women in councils of districts and district-free cities: 2019 to 2021 without Schleswig-Holstein.","graph_title":"Proportion of women in the German Bundestag, L\u00e4nder parliaments and local governments","graph_subtitle":null,"national_geographical_coverage":"Germany","page_content":"\n<span></span>"},"national_metadata_updated_date":"2022-09-19","national_data_updated_date":"2022-09-21","target_number":"5.5"}