{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Zeitreihe":["Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Erwerbst\u00e4tige im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Volkswirtschaftlichen Gesamtrechnungen)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)","Besch\u00e4ftigte im Verarbeitenden Gewerbe (Daten der Arbeitskr\u00e4fteerhebung)"],"Geschlecht":[null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,null,"Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","Weiblich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich","M\u00e4nnlich"],"Value":[17.39,17.54,17.64,17.56,17.51,17.41,17.25,17.16,17.21,17.15,16.86,16.61,16.45,19.95,19.84,19.73,19.35,19.58,19.3,19.15,19.04,19.07,18.9,19.92,19.93,null,11.69,11.64,11.59,11.41,11.51,11.24,11.16,11.09,11.23,11.02,11.17,11.36,null,27.06,26.92,26.73,26.25,26.62,26.35,26.11,25.94,25.91,25.79,27.62,27.46,null]},"edges":{"From":["Zeitreihe"],"To":["Geschlecht"]}}